# Выполненное тестовое задание для Фронтендеров

## Вкладки
Сделать приложение используя любую удобную библиотеку или фреймворк
(например: Angular, Vue, React, etc), приложение должно содержать элемент для
выбора вкладок.
### Требования:
- Количество вкладок больше 2.
- Выбранная вкладка должна сохраняться после перезагрузки страницы.
- Оформление на Ваш вкус с использованием любых css-фреймворков или без
них.
- Содержание вкладок на Ваше усмотрение.
- При старте приложения должен имитироваться асинхронный запрос к бекенду
на 3 секунды, приложение должно начать работать только по завершению
запроса (это же относится к роутингу на нужную вкладку), на время запроса
интерфейс должен блокироваться и должна отображаться некая "крутилка".

### Использовал:
- Yarn;
- React (bootstrapped with [Create React App]);
- Routing: react-router-dom;
- Redux;
- Сохранение/загрузка в localStorage;

### `npm start`

Runs the app in the development mode.

### `npm test`

### `npm run build`
